史高斯評最強對手：他身高腳長 力量爆滿 能控球 能壓前 能入球

曼聯名宿史高斯日前接受訪問時表示，自己職業生涯中遇過最強的對手，是前阿仙奴隊長韋拉。

「作為一名球員，能夠和韋拉交手，感覺很好。不過要與他比賽，我需要有完全健康的身體，需要很強壯，但我從來不是那一類型的球員，我屬於傳球的那一類。」

「我可以用傳球去擊敗其他球員，但和韋拉比賽太難了。他身高腳長，當你以為你準備拿到皮球時，他一下子就會從你頭頂搶走了。」

「和韋拉比賽很辛苦，但他是個很優秀的球員。他不僅可以控球，也會壓前，亦能夠入球，在比賽中還力量爆滿。」

「每次有人問我，誰是我遇到過的最佳球員時，我會想，對陣韋拉實在棘手。」

14吋豬肉條

耶耶仲能屈啦

但韋拉能伸啲